黑心唔係咁好 警察都係打份工 死左又幫到件事幾多呀？

黑心唔係咁好
警察都係打份工
死左又幫到件事幾多呀？
全部人齊心抗疫先有用
家人既支持都好緊要

一個確診啫
個個都開心到要開香檳
都唔明依家D人點解會咁
不如諗下點令香港好返啦
能否比少少人性呀
少少嘢就大驚小怪

#認同請轉發
#手動轉

我都係Whatsapp 收到

手動轉whatsapp

Push

負評上一頁

藏頭文嚟

藏你老母個閪頭啦

正文太垃圾唔想理

收皮啦屌你老母
我最想全香港既警察，大陸人，鬼佬死晒呀
吹咩